仆街 走唔切隻PUT !!!

清們聽日點睇
仲有隻PUT係身

SET高0.2仙都賣唔出

你老母系

聽日仲值錢呀

其實我都覺仲會跌

差兩蚊到價

仲走乜撚 我就sh到2幻7啦～

屌我.275賣撚左
收市.295
賺少3千

其實聽日點都彈一彈

唉 但又唔想操作咁多

所以都係擺係到算

開市彈一百就插啦

熊軍必勝

走呀樓豬

引牛呀仆街

坐穩呀清！！！

自己睇吓黑期幾多點

引牛
小心

我唔買動物

有得走好走 33000 is coming

屌 唔通真係要走

今次反彈好似唔係幾講得笑

睇下成交就知反彈係得啖笑

好似上個月單日1千點

OK 信U

邊隻？

388

唔好走，高開低收

個撚個都睇淡就知牛軍直上33000

尋日無原因殺牛就知咩料

28000

今日由qq，港交，5號，內銀領脹

貪心就貪心啦
邊有走唔切

屌 升得好似好撚勁wo

仆街了

屌你老母
我係貪心囉
你俾我賴下洗死咩仆街

你咪唔好走囉

升500點唔係好勁姐

屌

咁點撚樣呀!!!!!!!

早知琴日走左佢啦

嘩 升左成5蚊幾呀388屌

點撚算呀

壞因素消化晒 睇你地點撚樣跌

侵侵都改口唔會貿易戰,即刻無晒憂慮

跌700 升500 都係你賺

力子！strong hold！ 唔係個大市點升

打左靶未?

逄高加沽呀

想死無人唔俾你死

屌 輪會食價
好系狗架

輪

媽咪麫好似好有錢，次次長輸長有咁

財經台三神燈 靠跟媽咪麵對家買 賺左好多返黎

佢遲早贏返晒 佢次方式買賣

1輸左佢買2 2輸左買4 4輸左買8 8輸左買16
遲早連本大利

本來就番本

屌 今日又企錯邊仆街

超遠熊驚閪咩 今日我唔睇市專心做野

OKOK

ME都唔睇
睇埋最後一眼就關機

仲係升緊4個幾

你走啦

白龍王
你好似都係put友黎架wo
點搞好

升400跌700 小漲大回 坐穩啦

麵哥

又係你個仆街
係我背後話我傻仔

唔撚彩你個打把狗

關我鬼事 388put關恆指咩事

回緊喇

ya

回?邊撚度回?睇過

破dh....

可能講緊回緊上33000

食咗一半淡倉先

燈到

麵爺又中

好撚燈

有無諗過出班授徒

等我避免同你相同思想